<resources>
    <string name="app_name">BioApps</string>
    <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">NEXT</string>
    <string name="skip">SKIP</string>
    <string name="start">START</string>


    <string name="slide_1_desc">Aplikasi ini dilengkapi event daily sehari hari  agar aktivitas mu terjadwal</string>


    <string name="slide_2_desc">Dan juga dilengkapi gallery untuk menyimpan kenangan indah saat kamu pergi keluar sana</string>


    <string name="slide_3_desc">Aplikasi ini juga menyediakan list music fav by developer</string>


    <string name="navigation_open">Navigation Open</string>
    <string name="navigation_close">Navigation Close</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--    deskripsi diri sendiri-->
    <string name="deskripsi">Aldi Alfarizi anak ketiga dari 3 bersaudara sangat bersukur bagi saya dan
dari kedua orang tua saya. Kenapa saya bilang sangat
bersukur karena kedua orang tua saya pernah bercerita kepada saya bahwa nama yang telah
di berikan orang tua saya mempunyai arti : cahaya yang selalu mendapat hidayah.
Saya lahir di bandung pada 15 maret 2000.Sekarang saya sedang menempuh pendidikan di
unikom. Secara astrologi, saya Gemini, Gemini merupakan tanda ke-lima dari zodiak hal
itulah membuat kepribadian saya menjadi unik terkadang pendiam dan simpel. Negatifnya,
jika saya sebal dengan orang lain saya tidak akan bicara dengan dia sampai kapan pun
terkecuali dia yang duluan bicara dengan saya atau minta maaf. Ya, tidak ada manusia
yang sempurna. Tetapi saya selalu mencoba menjadi orang baik.
    </string>
    <string name="deskripsi2">
Saya orangnya humoris, setidaknya menurut saya sendiri saya orangnya baik dan tidak
sombong pada siapa pun, ramah tamah apa lagi kepada orang yang lebih tua kepada saya,
 suka menghargai orang lain karena sebelum kita menghargai diri kita sendiri maka
 terlebih dahulu hargailah orang lain jika kita menghargai orang lain maka orang
lain pun akan menghargai kita, selain itu saya juga senang membuat orang tertawa
 karena sungguh salah satu kebahagiaan di dunia ini yang saya rasakan adalah ketika
 kita dikelilingi oleh orang-orang yang bahagia.

    </string>
    <string name="desripsi3">
Adapun hobby yang saya miliki yaitu dalam bidang olagraga dan game, jika membicarakan
olahraga saya menyukai renang.Jujur saja saya sangat tidak suka dengan orang yang
 sifatnya aneh (dalam bentuk sikap dan cara bicara) suka menipu, tukang bohong,
 tidak menghargai orang lain, sombong dan angkuh, sombong dalam hal pelajaran, dan lain-lain</string>


</resources>